the crown season 2

Matt Smith 今個season好搶眼。佢留鬚講marriage，真係幾似Harry